Разница между гигабайтами
=======================

В современном обществе существует путаница при использовании слов килобайт, мегабайт и т.д.  
В некоторых случаях под килобайтом понимается $10^3 = 1000$ байт, а в других $2^{10} = 1024$ байт. Согласно Википедии для USB-флешек используются десятичные приставки (степени 10). Напишите программу, которая вычисляет на сколько байт коммерсанты обманывают потребителя при покупке им USB-флешки на *K* - гигабайт.


---
## Входные данные ##
Одно натуральное число: *K*. $0 \lt K \lt 32$


---
## Выходные данные ##
Одно число, равное разности между количеством байт в *К* двоичных гигабайтах и *K* десятичных гигабайтах.


---
## Подсказки ##
1 двоичных гигабайт = $2^{30}$ байт  
1 десятичный гигабайт = $10^9$ байт  
Используйте тип данных `long` (**%ld**) для результата и промежуточных вычислений

---
## Sample Input: ##
```
3421
```

---
## Sample Output: ##
```
1.50
```
